[
    {
        "id": 103,
        "question": "Süreli yayınları, parasını önceden ödeyerek alma işi",
        "letter": "A",
        "answer": "abone, abonelik, abone olma, abone olmak"
    },
    {
        "id": 745,
        "question": "Kısa süreli beklenmedik saldırı",
        "letter": "B",
        "answer": "Baskın, Baskın yeme, Baskın yemek, Basılma, Basılmak"
    },
    {
        "id": 1374,
        "question": "Aygıt, alet, takım",
        "letter": "C",
        "answer": "Cihaz"
    },
    {
        "id": 183,
        "question": "Oy vermekten, eğilim göstermekten veya bir şey yapmaktan kaçınan, kararsız kimse",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çekimser"
    },
    {
        "id": 1385,
        "question": "Evlenme veya sünnet dolayısıyla yapılan tören, eğlence",
        "letter": "D",
        "answer": "Düğün"
    },
    {
        "id": 558,
        "question": "Nağme ve melodi sözlerinin Türkçe kökenli karşılığı",
        "letter": "E",
        "answer": "Ezgi"
    },
    {
        "id": 1321,
        "question": "Tütünleme suretiyle kurutulmuş ringa balığı",
        "letter": "F",
        "answer": "Frisa, firisa"
    },
    {
        "id": 1691,
        "question": "\"GÖSTERİŞ, HEYBET\" ANLAMLARINA GELEN SÖZCÜK",
        "letter": "G",
        "answer": "Görkem, görkemli"
    },
    {
        "id": 1444,
        "question": "Sağlıklı yaşamak için alınması gerekli önlemlerin bütünü",
        "letter": "H",
        "answer": "Hıfzıssıhha"
    },
    {
        "id": 1692,
        "question": "“TRAFİĞİ ÇOK OLAN, CANLI, HAREKETLİ, YOĞUN VE KALABALIK” ANLAMLARINDA KULLANILAN BİR SÖZ",
        "letter": "İ",
        "answer": "İşlek, işlek yol, işlek cadde"
    },
    {
        "id": 1897,
        "question": "TENİ VE SAÇLARI SARIYA ÇALAN AÇIK BUĞDAY RENGİ OLAN KİMSE",
        "letter": "K",
        "answer": "Kumral"
    },
    {
        "id": 616,
        "question": "Şişkinlik yaptığıyla bilinen süt şekeri",
        "letter": "L",
        "answer": "Laktoz"
    },
    {
        "id": 1839,
        "question": "BİR BÖLGEYE ÖZGÜ OLAN, BÖLGESEL, YER, MAHAL",
        "letter": "M",
        "answer": "Mevzi, Mevzii"
    },
    {
        "id": 908,
        "question": "Sinir sisteminin bağımsız en küçük ünitesi",
        "letter": "N",
        "answer": "Nöron, noron, nöron ağı, nöron ağ"
    },
    {
        "id": 652,
        "question": "Antik Yunan'da müzisyenlerin konser verdiği basamaklı yer",
        "letter": "O",
        "answer": "Odeon"
    },
    {
        "id": 922,
        "question": "Korkak, Tabansız, Yüreksiz",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödlek"
    },
    {
        "id": 1730,
        "question": "Kolaylıkla uygulanabilir, kullanışlı olan",
        "letter": "P",
        "answer": "Pratik"
    },
    {
        "id": 385,
        "question": "Gerçek olmayan davranış, gösteriş",
        "letter": "R",
        "answer": "rol"
    },
    {
        "id": 1159,
        "question": "Uygulamalı öğrenme, iş öncesi öğrenme",
        "letter": "S",
        "answer": "Staj, stajyerlik, staj yapma, staj yapmak"
    },
    {
        "id": 1688,
        "question": "Güneş doğmadan az önce beliren aydınlık",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şafak"
    },
    {
        "id": 834,
        "question": "Hububatın diğer adı",
        "letter": "T",
        "answer": "Tahıl, Tahıllar"
    },
    {
        "id": 892,
        "question": "Belli Bir İşte Bilgi, Görüş Ve Becerisi Çok Olan Kimse",
        "letter": "U",
        "answer": "Uzman"
    },
    {
        "id": 861,
        "question": "Sivrisineğe benzer çok küçük bir sinek türü",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üvez"
    },
    {
        "id": 1299,
        "question": "Bir ülkeye girmek veya bir ülkeden çıkmak için yetkili makamlardan alınması gerekli izin",
        "letter": "V",
        "answer": "Vize, vize belgesi"
    },
    {
        "id": 491,
        "question": "Dağın veya tepenin herhangi bir yanı",
        "letter": "Y",
        "answer": "yamaç"
    },
    {
        "id": 502,
        "question": "Aldatıcı şey, tuzak, hile",
        "letter": "Z",
        "answer": "zoka"
    }
]